女朋友大咗肚 應唔應該攞待橙假...

驚攞完 新年要派利是....

為咗幾日假 換嚟每年都有額外支出 好似唔多抵

攞完轉工

未結婚咪唔駛派
有小朋友仲有利是收

未結婚唔使派
結婚要通知hr

女朋友大肚關你咩事

帽事

早產死

等佢生完先分手

好毒阿，做咩姐？

你唔係以為佢真係有女下話=.=

屌那星，如果係假ge甘佢都好無聊姐。

你起佢底就知

次次睇post都要起底好膠煩，多謝師兄指點

作故仔刷存在感既人真係好可憐

現實冇朋友 仲要冇野值得分享